商業英語

Amazingtalker好唔好？
定係British Council好d?